自殺post detector壞撚左？連仔入

咁多張打科興post都無一張有自殺tag
想少咁幾個會然？

勁

當手足條命係condom?

要求新增連豬打針死表情

你又想打？

又幾過癮